《乜代宗師》討論區

純粹講劇情嘅話
睇完覺得冇咩咁值得睇

咪又係普通笑片
好似睇TVB咁(連D人都一樣)
又同宜家ge香港無關
真係好得閒想笑下D無聊野先入去啦
有咩意見？

只可以講一定無影視台班人講到感差

睇完

其實套野係俾上一代同和理非睇

點解咁多人睇？ 反而我岩岩睇完怪醫D 覺得唔錯

除咗買飛支持黃色經濟圈
黃子華拍嘅戲有咩好討論...

其實成套戲嘅大意真係幾好，道德經同埋中庸。不過2hr其實真係唔夠講，但係其實認真咁睇已經好清晰。